![StoneSDK](https://cloud.githubusercontent.com/assets/2567823/11539067/6300c838-990c-11e5-9831-4f8ce691859e.png)

# Desafio Mobile

O desafio consiste em criar uma loja de itens de Star Wars que o usuário é capaz de adicionar os itens desejados em um carrinho de compras e finalizar a compra com uma simulação de transação e-commerce.

O candidato deve dar **fork** neste repositório e após o termino do desenvolvimento, realizar um **pull request** para análise do time.

Para obter os itens da loja, sua aplicação deverá realizar uma chamada `GET` na URL https://raw.githubusercontent.com/stone-pagamentos/desafio-mobile/master/products.json

A lista de itens deve exibir as seguintes informações:
+ Nome [title]
+ Preço [price]
+ Vendedor [seller]
+ Foto do item [thumbnailHd]

Após o usuário adicionar todos os itens no carrinho, ele deverá finalizar a compra.
Para finalizar a compra, aconselhamos que use o [Apiary](https://apiary.io) como API nessa etapa.

###### Simulação E-commerce

Sua aplicação deve realizar um `POST` com os seguintes atributos:
+ Número do cartão (máximo de 16 números - XXXX XXXX XXXX XXXX)
+ Nome do portador do cartão
+ Vencimento do cartão (MM/yy)
+ CVV (código encontrado na parte traseira do cartão)
+ Valor da transação (total dos itens no carrinho)

``` json
{  
   "card_number":"1234123412341234",
   "value":7990,
   "cvv":789,
   "card_holder_name":"Luke Skywalker",
   "exp_date":"12/24"
}
```

###### Banco de dados
Todas as transações realizadas devem ser salvas em um banco interno com os seguintes campos:


+ Valor
+ Data e hora
+ Últimos 4 dígitos do cartão
+ Nome do portador do cartão

###### Lista de Transações
A aplicação deverá conter uma tela para exibir as transações que foram salvas em seu banco de dados.
 
---
#### LICENSE
```
MIT License

Copyright (c) 2016 Stone Pagamentos

Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
in the Software without restriction, including without limitation the rights
to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
furnished to do so, subject to the following conditions:

The above copyright notice and this permission notice shall be included in all
copies or substantial portions of the Software.

THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN THE
SOFTWARE.
```